\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Lauscher-Lied} 
\index[in]{Lauscher-Lied}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/lauscherlied} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. S\=uchst du dich s\=elbst? Dann lausche nicht n\=ur\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
2. Suchst du dich selbst? Dann lausche nicht nur\\

in dich hinein - nein, folge der Sp\=ur.\kill
\>\bf e\\
in dich hinein - nein, folge der Spur.\\

Lernst du zu h\=ören, wie andre dich s\=ehn,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
Lernst du zu hören, wie andre dich sehn,\\

wirst nach und nach dich endlich verst\=ehn.\ \=\kill
\>\bf G\>\bf G | D | C h | e\\
wirst nach und nach dich endlich verstehn.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. Der Gr\=aue erz\=ählt, was ''wirklich'' gesch\=ieht.\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
3. Der Graue erzählt, was ''wirklich'' geschieht.\\

Doch zählt er nur auf, was jedermann s\=ieht.\kill
\>\bf e\\
Doch zählt er nur auf, was jedermann sieht.\\

Die Wirklichk\=eit viel tiefer gr\=eift,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
Die Wirklichkeit viel tiefer greift,\\

als das, was sichtbar dein Auge str\=eift.\kill
\>\bf G\\
als das, was sichtbar dein Auge streift.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. I\=st denn volk\=ommen, was endgültig, f\=est,\kill\\
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
4. Ist denn volkommen, was endgültig, fest,\\

wenn alles erreicht, was dich träumen l\=ässt?\kill
\>\bf e\\
wenn alles erreicht, was dich träumen lässt?\\

Kann erst, was l\=ebt vollkommen s\=ein - \kill
\>\bf G\>\bf D\\
Kann erst, was lebt vollkommen sein - \\

und nur, was wächst vollkommen ged\=eihn.\ \=\kill
\>\bf G\>\bf G | D | C h | e\\
und nur, was wächst vollkommen gedeihn.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
W\&W: Almut Karing, Juli 2013
\end{angaben}
